{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016642",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 서남산한옥스테이펜션"
    },
    "text": "当ペンションにお越しいただきありがとうございます。 ペンションは6月17日から8月までプールがオープンします。 ペンションは慶州瞻星台から5分の距離に位置する新商品2階建ての韓屋ペンションです。 この地域は慶州国立公園南山前で、周辺には様々な観光地があります。 客室はそれぞれの特色と感覚的なコンセプトで飾られています。 ペンションの庭園には南山を眺めることができるプールがあり、1階と2階の客室の前にはテラスのように設置された板の間で家族とバーベキューを楽しむことができます。 ここは広々とした眺めと広い地帯で自然と休息、愛と思い出を感じることができる良い機会を提供します。 当店は訪問するすべてのお客様をVIPとしてお迎えし、22時以降に入室される場合には予めご連絡ください。 ペット同伴のご案内も可能であり、追加料金と大型犬、中型犬の入室不可の事項があります。 お客様のレビューによると、韓屋の一軒家の静かな雰囲気と板の間でのバーベキューが人気です。 宿はきれいに管理され照明がきれいに飾られており、家族や友達と一緒に利用するのに良い空間です。 駐車スペースやプールも便利にご利用いただけます。 親切な社長と繊細な配慮により楽しい時間を過ごすことができ、個別バーベキューとインターネット利用可能な客室、周辺観光地案内など多様な便益施設も提供されます。 ペンションではトランポリンも利用でき、周辺には瞻星台、慶州国立公園、東宮と月池、校村村、普門観光団地など多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのプールはいつからいつまでオープンしていますか？",
            "answer": "6月17日から8月までプールがオープンしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは慶州瞻星台から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には慶州国立公園南山前や他の様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのように飾られていますか？",
            "answer": "客室はそれぞれの特色と感覚的なコンセプトで飾られています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプール以外の便利な施設はありますか？",
            "answer": "ペンションには広い駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペット同伴で宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴のご案内も可能ですが、追加料金がかかります。ただし、大型犬や中型犬の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのレビューではどのような点が人気ですか？",
            "answer": "レビューによると、韓屋の一軒家の静かな雰囲気や板の間でのバーベキューが人気です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には瞻星台、慶州国立公園、東宮と月池、校村村、普門観光団地など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "ペンションの社長は親切で、繊細な配慮をしてくれる方です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではトランポリンが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 396
    }
}